My goodness今日約個女仔出嚟食飯佢居然連Kafka嘅作品都未睇過

交友app傾嗰陣又話自己女文青中2睇書, 原來係旅遊書
仲問我係咪澳門嗰間
最後野都未嗌擺低三十蚊畀佢買書睇就走咗
jesus man!

who

文青

我都好欣賞Khalifa嘅作品

oy my god 囉

三十蚊咁寒酸？

我平時都有作為一個consumer subscribe 一啲 kafka 既topic

食過卡夫芝士就得啦

但佢係黃

應該係話條女連sigma 唔知係邊個,然後喺條街度屌到佢喊出嚟